唔好撚再同我講咩幾多大訴求 依個政府已經不合法 無需要佢回答啲咩 要既係 解散政府同警隊

香港經過今晚 大家有眼見 訴乜撚野求 你要個唔合法既組織回答你 即係你承認依個組織 而家要諗既係 點推翻依個政府 唔係要佢mercy同你傾

解散政府同警隊都要有自己軍隊同政黨先得
暫時做到既係成立臨時議會

唔理咩軍唔軍隊， 我想講既重點係， 香港法律已經失效。
唔好再用規矩規範自己，一切都無意思 好多野都有常理去推。 你話要有軍隊我覺得你岩，無軍隊乜都做唔到， 無可能 ,但今日香港發生既事都竟然會出現， 我已經覺得無野係無可能。

就你講既推翻政府 我係buy既
但係都要首先有個可以坐得上特首依個位既人肯揹起依個香港先得 要有基礎
唔係既 只係一班連登仔打飛機

1. 自衛無罪。You may defend yourself.
9. 瓦解逆民之權無罪。You may dissolve a power that opposes the people.
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！